有冇人可以話我知珍珠奶茶有乜好飲

成杯都係化學元素表
又多糖又唔健康
人地台灣賣10蚊杯 香港夠膽死賣30蚊
仲要排成半粒鐘隊
啲港女都仲仆到去排隊
仲夠膽死話飲一杯當正餐可以減肥
你老味一杯化學野成八百幾卡仲要成半杯都係糖你同我講減肥????
到底有乜好飲???

係喎，我都試過爭啲俾啲珍珠啃死

屎水

因為你唔會用$30買到比珍珠奶茶更好飲嘅野

根本珍珠奶茶全球熱賣

食啲塑膠珍珠可以不老

宜家水果茶啦

香港個價錢真係鳩到極點....

一杯價錢可以買到一盒飯
雞蛋仔又係好貴

假奶假茶水喉水

茶記秒殺,不過外賣好細杯